826 一點稅局

826 一點稅局

搞乜鬼 之前完全冇講過

想早收就自己請假啦

人呢

其實去稅局做咩？點解唔去狗鐵？

.

狗鐵總部今日唔開

冇人，大家收工

我如果我地日日去，佢會唔會日日都唔撚開
星期一至五去狗鐵總部
星期六日去機場

又準備IRD圍爐相認 冇人圍

呢單冇人講
動機又不明

呢個情況稅局出過幾次, 到底搞手想青定唔搞
唔會諗住出條字就一呼百應掛?

大佬你宣傳唔夠，依家吹雞諗住叫人都幾難窩